# README #

### Репозиторий ###

В репозитории ведется разработка проекта под названием "Рекомендатор асессоров".

### Установка и запуск ###

После клонирования репозитория с проектом для запуска веб-сервиса нужно в командной строке выполнить

в unix:

```
#!bash

./gradlew run 
```

в windows:

```
#!bash

gradlew.bat run
```